{"translation-revision-date":"2022-05-11 07:44:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Palette":["Paleta"],"Reset":["Resetovat"],"Elements used in the builder will be visible here.":["Prvky pou\u017eit\u00e9 v tv\u016frci uvid\u00edte zde."],"Hurray! All Components Are Being Used.":["Hur\u00e1! V\u0161echny komponenty byly pou\u017eity."],"Design":["Design"],"Show":["Zobrazit"],"Hide":["Skr\u00fdt"]," for many more header and footer options along with several amazing features too!":[" pro mnohem v\u00edce nastaven\u00ed z\u00e1hlav\u00ed a z\u00e1pat\u00ed  spolu s n\u011bkolika skv\u011bl\u00fdmi funkcemi!"],"Want more? Upgrade to ":["Chcete v\u00edc? Upgradujte na"],"Repeat":["Opakovat"],"Attachment":["P\u0159\u00edloha"],"Image Position":["Um\u00edst\u011bn\u00ed obr\u00e1zku"],"Remove Image":["Odstranit obr\u00e1zek"],"Replace image":["Nahradit obr\u00e1zek"],"Select Background Image":["Vybrat obr\u00e1zek na pozad\u00ed"],"Gradient":["Barevn\u00fd p\u0159echod"],"Link Rel":["Relativn\u00ed odkaz"],"Open in a New Tab":["Otev\u0159\u00edt v nov\u00e9 kart\u011b"],"Clear":["Smazat"],"Link Values Together":["Spojit hodnoty"],"Size":["Velikost"],"Color":["Barva"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Fixed":["Fixn\u011b"],"Scroll":["Posuvn\u00e9"],"Auto":["Auto"],"Contain":["Obsahuje"],"Cover":["P\u0159ekr\u00fdv\u00e1"],"Center Bottom":["Na st\u0159edu dole"],"Center Center":["Vycentrovan\u00e9 (center center)"],"Center Top":["Na st\u0159edu naho\u0159e"],"Right Bottom":["Vpravo dole"],"Right Center":["Vpravo na st\u0159edu"],"Right Top":["Vpravo naho\u0159e"],"Left Bottom":["Vlevo dole"],"Left Center":["Vlevo na st\u0159edu"],"Left Top":["Vlevo naho\u0159e"],"Repeat Vertically":["Opakovat vertik\u00e1ln\u011b"],"Repeat Horizontally":["Opakovat horizont\u00e1ln\u011b"],"Repeat All":["Opakovat v\u0161e"],"No Repeat":["Neopakovat"],"More Settings":["Dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Less Settings":["M\u00e9n\u011b nastaven\u00ed"],"Astra Pro":["Astra Pro"],"General":["Obecn\u00e9"],"Inherit":["Dle \u0161ablony"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/custom-controls\/assets\/js\/unminified\/custom-controls.js"}}