{"translation-revision-date":"2022-05-12 23:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"The selected attribute does not have any term assigned to products.":["Vybran\u00fd atribut nem\u00e1 k produkt\u016fm p\u0159i\u0159azen \u017e\u00e1dn\u00fd term\u00edn."],"Please select an attribute to use this filter!":["Chcete-li pou\u017e\u00edt tento filtr, vyberte atribut!"],"%s filter removed.":["%s filtr odstran\u011bn."],"%s filter added.":["%s filtr p\u0159id\u00e1n."],"%1$s filter replaced with %2$s.":["%1$s nahrazen filtrem %2$s."]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/attribute-filter\/block.js"}}